A0女揮手區（46）

開

柴絲去左邊

你又記得
係呀，去睇下風景影下相

你名古屋係去周邊地方定真係名古屋？

名古屋咋
十五松有無咩好介紹呀

姬路城
遠少少可以去高山,白村鄉, 金澤呢條路

名古屋本身冇乜地方好去
食個鰻魚飯好走喇
但係去周邊地方好撚方便
立山黑部 飛驒高山 白川鄉呢啲都可以由名古屋出發
雖然下下單程兩三個鐘 但一定近過其他地方去

特登橫跨埋大阪會唔會遠咗少少

因為記得你冇啦啦話要消失 然後冇幾耐出現返
但食野冇人可以分享

記錯

原來今日青蛙無上水

好似好耐之前都叫過你自己去下旅行
對自己好d、勇敢d啦，越大就越得番自己一個
自己去日本幾正，又安全又容易

鍾意咪擺相上黎呢到分享頂住檔先

係 因為我真係好逗屌 成日叫春又萌失永遠得個講字 真係好廢
可能我真係爭個衝動

嗨啱先番到屋 夢叔掛住禾呀？

渣ga

買咗機票先等自己無得後悔啦

可能一個唔覺意自己旅行就遇到有緣人

好過上網識啦

古絲好耐冇見

出左街咩 我就黎dum西瓜落海

冇同你講咩 下次會記得講聲
呢個行為唔係用黎尋屍嘅咩

失蹤咁耐梗係擔心到尋一尋底啦
又去邊度開心

過來人可以話你知，旅行識到有緣人會令你
相信感覺，緣份，或者一見鍾情，但亦會令你更加確信每個人都只係擦身而過，當你回頭想捉住佢，佢已經係地球對面

八月之星 你會唔會食到月底

其實又真係冇FF過旅行有豔遇
只係覺得自己一個去旅行係一件好型既事
不過有好多moment會想有人陪

睇黎巴打好有經歷

係識人既好機會
有Ocamp玩 好熱血呀

自己一個去旅行既目的唔係艷遇
艷遇可以係同一個德國女孩係墨西哥一間hostel雞手鴨腳跳一支舞德國既節慶舞蹈，可以係用好爛既英文同英國女孩披住同一張被單徹夜聊天，可以係同黎自台灣既女孩一齊係老撾望住中秋節既月亮，分享同一支大麻。
重要既唔係做啲咩，唔係講邊種語言，而係嗰一刻世界原來好細，細到只容納到我同你

嘩 巴打講嘅係真人真事？ 溝女好勁咁
係香港都溝到好多囡囡 desu ka?

嘩巴打係個好浪漫既人喎

只係普通溝通交流，冇諗過結果會點
只能夠講我依家有啲鐘意單身既孤獨感

我個人好悶，只係比較著重心靈上既交流

到處留情又未想定落嚟
因為仲有時間
單身都可以多情

巴打好似有d故事

諗咁多天長地久做咩
不嬲每個人都只係過客

易動情，同易令人動情既都係小賤人，雖然自己都知道感情係失控既野獸。fall in love 係不受控既下墜直至至墮地，愛情既深度唔係用時間去衡量，時間只係一個概念，捉得住嗰一刻既感覺，可以係填滿你餘生既永恆

一個人去旅行呢d好正常咋喎

同溝女能力一d關係都冇

下？好正常嗎？難道明月巴都有啲類似經歷？

一個人旅行好難遇唔到人一齊玩，類似嘅經歷有好多

但番到香港我咪又係毒撚一個

咁你香港喺fb group / lihkg 搵旅伴都得啦
咁咪keep到

咁就無咗隨心同萍水相逢嘅感覺 而且比較鍾意一個人出發多過約唔識嘅旅伴

下次旅行遇到港女又keep到就最好

我自問無向日葵巴咁感情浪漫。仲未體會到紅字

不過我意思係到咗咁上下年紀，你可能就想定落黎，有個愛人倍你

岩呀 搵到soulmate好緊要
成日覺得另一伴都應該要係soulamate 唔係好難行落去

搵個啱傾 價值觀相近嘅 應該唔難
難嘅係又要兩情相悅啫

I met my soulmate. She didn't

現實d講邊得黎咁多soulmate，我地呢d年紀見到啱條件嘅人已經要爭櫈仔

好浪漫阿巴打

我都好鍾意獨遊時識人一齊玩，啱傾簡簡單單食餐飯都好，同唔同人傾下計有時都會袋到好多嘢落袋 不過好多時都淨係敢撩女仔

男女老幼都有撩或者比佢地撩，萍水相逢傾一陣都可以好開心學到嘢

不過撩女仔會開心d

Exact7y. 上網上app上lihkg 撩人r水吹一樣啫

講緊獨遊個時喎
網上種感覺差太遠，要搵到正常肯溝通嘅人已經唔易

撩細路都好開心
下次撩下男仔先 都係吹下水

但成日有細路仔行埋黎用普通話撩我

正路你係絲會有男仔撩，甚至都唔洗刻意主動，不過小心d外國人想要casual sex就得，我呀妹獨遊都差d中過招

試過啲細路無啦啦捉住我隻腳，好驚
要保護好自己
不過獨遊多幾次，就鍾意咗喱種感覺，
有時有朋友一齊去都會唔慣

細路都驚 不過可能係想叫你比錢個d

有人就要compromise，食個飯都要煩
冇人想做乜就做乜

個細路好似乞衣嚟，抱腳好似想偷錢
但有時又勁想同人分享、講笑，真係好矛盾

Weekend無嘢做真係好悶

上黎吹水

你地網聚？

岩呀 同意
之前同個已經識左幾年既人 有次無意中同佢有個深層對話 感覺好特別 有啲俾佢吸引
不過然後就沒有然後

有時去一個地方做野，只係同其中一兩個人溝通，完左通常唔會再返去

或者去某d地方買野，有時會同其他客人&老細吹水，如果feel到對方都有signal,例如主動搭訕，應該點拎contact 唔會太odd

巴打巧charm dat地即刻濕左

攞wechat 先嚕 掃一掃 或者Facebook

咁你都話對方有signal = 有意keep contact

可能電話女仔會卻步。

利申：親身經歷，不過對方係本身係同一間大學/ 校友會聚會識嘅人

你個情況可能係講到有啲野可以share 俾佢睇睇，所以剩機交換contact。

佐敦

屌你 你岩

羯巴有冇包膠

冇呀經過知道咋 冇食過呢間

海逸君綽

好似係

食開好野 柴絲

Deedee好似都係食家

呢間貴野喎

小小咁啦

有冇咩食店好介紹

中價得啦，唔洗咁貴
古絲教我知慳識儉
但有時都想帶佢食吓好嘢
(趁古絲訓咗我先回po 問)

禾刀覺 諗住留畀兩老撐枱腳

妄巴你留個tg我咪話你知

我TG冇嘢睇架喎，冇放相

又串我 都係shake個巴打姐

冇嘢睇都係串你？

經歷上次禾有陰影 妄巴對唔住囉 咁惡

細路，而家係你串我喎

早晨

好早

訓唔著

點解 咁多嘢諗

孝順女

認真 放手
佢不是最重要
訓教緊要啲喎

咁我今晚早啲訓

另外個張都保唔住啦

比次雞會 交換tg當無數

日子巴聽番首 開不了心 定下驚啦

由post23開始冇睇，估唔到miss左咁多野。

好耐無畀人關心過 無人依靠
幾唔開心都係自己頂

慘慘 朋友呢

呢度好多巴打好肯關心你

上呢到發洩

其實樣衰係咪唔應該生存 別人的青春五光十色 自己是零

咁生果啦 要日本野

壽肚牌鮑魚麵

就係經過廿幾年都遇唔到 所以先歸咎樣衰

咁我都樣衰啦

第一次上去點都要有少少嘢

呢個係禮貌嚟

聰明如我決定直頭唔上連登

松絲

仲一個人周圍fing緊嘅時候一入嚟又盲咗
我都係出翻去 各位請飲嘅時候再叫我

乜咁啱 我都係

唔開針

Lv幾

有冇人可以a0到從來冇鍾意過人？

Me

又嚟 不如你揾日開針先些牙

我對眼睇唔到野
好想死 差唔多1000度

咁大鍋 即刻呵返先 咁你打算點

人生冇意義了

喂 你咩都諗到咁負面好咩

同盲冇分別
又有散光 又飛蚊

吓 飛蚊好恐怖喎
我宜家無開到燈咁覆你 禾巧驚驚

有無咩解決辦法㗎

考慮下做激光啦成千度

配對group

目的性都幾強

首次認識配對group

旅行玩meet up都無咁odd

我覺得你係夠幸運
成七千幾人無啦啦pm搵條女傾仲要啱傾仲要有得發展

得個個唔會係我

仲有成粒鐘先收工

有冇絲打想搵人傾下計
可以入去圍爐取暖

巴打得唔得？

巴絲都歡迎

劈咗炮嘅第一個星期1，好悶

我fd pass到救護體能啦喎，你搞成點

我有排啦

跑成點，仲有引體

都係咁，好sad

仲洗唔洗減其實 今日磅73kg多啲

好fit喎巴打
我之前以為你係大肥仔

1年幾前確實係

我覺得唔夠壯
減就唔洗減啦

的確，冇肌肉

增啲肌就正

你幾高，73kg睇落唔應該咁瘦

180

我同你差唔多，重你少少，但冇你咁瘦
做下gym啦，有啲肌肉會好睇啲

睇落瘦？唔撚係啊

就咁睇真係瘦

我睇fd都係咁同我講

73kg好輕咋，我既目標係180應該最少要80kg

巴打身型幾jable 加埋健康膚色
不過agger 咁睇又好似瘦左d
應該增少少磅先岩

我仲想瘦多幾磅，你叫我增磅

之後，你懂的

理論上係
利申：9up

無咩故事 就係毒撚樣衰 連男仔都唔同我做fd

一樣

你會發現正常既起到嘻嘻哈哈 人地永遠唔會搵你join 就算有都會有啲話題睇樣講 近排已經成日諗去下一世

樣衰同殘障一樣，永遠好難有人欣賞

呢個都無可奈何，人地第一眼已經screen out咗唔會考慮發展

多想無益

駁唔到

夠鐘訓啦柒頭

[

巴打唔係淨睇磅數既
你呢個180身高既起碼要80kg啦
有冇計過bmi

80kg計bmi屬於過重

有肌肉80kg就話者，冇肌肉又咪係肥仔

LM

你唔係第一頁已經覆咗咩

點解呢個post會有46個
我路過嘅啫

男都唔少

鐵膽 青蛙

究竟幾時先岀到pool
泛指所有單身既人

台柱

女想脫離單身機會唔係大過男咩

香港唔係女多男少咩？

係就唔會有咁多A0男啦

我又黎喇 呢d post真係開極都仲有

我都覺係

彈出彈入

適婚年齡係男多女少
二十歲個比例仲跨張

佢好似唔少巴打追嫁喎 望post時望到

20到30一定係男多過女

膚色都好J

在你緊逼之下 我唯有繳械投降

就你

呢首歌 好懷念
無厘頭得嚟有洋蔥

睇來又一對準備出池

柴絲同fingfing

你幾時有嚟過
唔認得你喎

連登上面講就兇狠姐

之前男神又係黑黑地
比人感覺好似sporty d
有d似ABC咁 好正

邊個緊逼你
想繳械比我 ？

咁好難嫁喎 敵不動我不動口一

乜今日咁靜

嗨羯巴 有咩do

扮工

Same

等咗個幾鐘仲未睇到醫生

病咗

禾望下先 好似得月尾先有 得一兩個時間

頸椎有問題

Take care ah!!
點解會咁㗎

點解會咁

可能唔係咁hit比較小品類

夜跑真係舒服過晨跑

你係咪已經頂唔順五點起身

係 加上依家做緊廢青 所以選擇夜晚

夜晚應該多女跑

人黎

一句就引晒你哋班友仔出嚟

利申：好耐冇跑了

呢排7月小心d

幾時中秋節？
個日要準時放工

戒糖皮膚會好啲

早瞓係重要

肯俾男友昅女 古絲真係絕世好女友

魔巴出到池

邊位絲打咁有福氣

想死

聽日原來七夕 單身狗的我落魄街頭無聊地吔面

hi for me , 永遠的 A0

Henlo

其實自己一個咁開心 同 自由

Very positive ah you

Real 人生唔只係得愛情

全日忙到喊 想偷懶傾下計都無

未收 偷雞緊

快手搞掂仲好啦

無做完野既一日

咁hea下先

走得

搵工啦 真心唔怕比你高人工唔開心為乜

又自虐緊

加油

古絲你係煙腸定full time禾唔記得

我復活了

煙腸都要成日ot 番咩啊

正，我避走東洋真係揀啱時間

女仔fd算唔算

蛙絲果然高質 對於塵世間既凡人都睇唔上眼

Move on啦松絲

惡巴

七植

七寂

今晚連登渡過
不再寂寞

醒下啦你 這裡沒有你的朋友

夢叔咁講即係今晚有伴？

同公司班同事去食飯

啲台仔好撚變態
我話係女 個個都話想屌我

好過我一枝公

你扮女人都好變態

妄巴同我出黎 你dom低古絲 有冇搞錯

頂

你唔係gay應該都講唔出呢番話
睇得出你對男人飢渴

假的

冇啦 人地睇唔上我姐

臨時比fd放左飛機

惡巴加油

唔好咩自由選擇做咩就做咩

人哋都唔理我

凍檸茶黎架

仲劈緊酒

咁happy啊乜

兩個manager在場 玩到好癲

畀面派對

都唔係既 當放鬆下 不過清酒清到有d wing

條腰好痛

今日又去同事屋企嘅高級會所

禾已經就麗 玩得太癲 捱到番屋企先嘔左獲
本來今晚仲有場 即刻報案不了

去到咁盡

無計 愈飲愈痴線 我已經太耐無飲酒
本來諗住唔想嘔 點知抖多陣就出事
我仲有野未做添 一陣仲要清埋佢

好chur下喎

琴日既債 今日還
算好架啦 唔洗ot做埋佢

或者條女可能對你有意思

你係黎恥笑定咩

交出妄巴來 等我幫你訓教下佢

男人真係鹽濕

聽到未啊 妄巴

梗係

鹽濕妄巴

今日大家都好靜

禾都係ipad

我係長期偏瘦果類 操完肌都係剛條型果隻 睇落好瘦 好想做余文樂 咁大隻

禾個肚已經肥了

每次當太鼓咁打

等到天光都訓唔到

佢地兩個不嬲嘲諷極高

禾未見證過佢地點樣合二為一既事刻

Btw果套扮死老婆 我無聊望多次 佢一個月得兩場

2526😂今個月 下個月已經講緊20

[member]又啱喎 /member]

你地真係曳曳

我比反應姐

破壞好事

我都無人追 a0女

Ready好跑未

一齊做花生友

Melon仔 alone

依家無乜人住 有先再叫

Hi, 順利單住身由英國返香港

冇
但見倒個空姐個鼻好直好靚
去讚佢佢好開心，問佢咩人原來韓國人黎
我fd係咁話唔係整出黎，但我覺得係
But, wfc

台灣前排興講 嘉明的味道

冇, 不過好韓星樣, 個鼻又直又長, 眼睛又大

好想睇柴絲寫真

算

可能好似你咁收埋左冇人識

星座話我哋唔夾，我寧願唔信星座

妄巴add我

星座只當參考 你都係睇完佢性格 先再睇佢性格係唔係match 先入為主唔係咩好事

當然啦 我鐘意一個人又唔係鍾意佢嘅星座
純粹數據顯示之前鍾意嘅都係同一個星座啫

依度無以前咁旺，大概好多人都出pool了

好快到你

啲貓貓好可愛

如果佢靚仔到咁 我唔介意望下

求妄巴自貼 熱烈地推妄巴

聽番首「夢一場」你就無事

妄巴真係曳曳

當你流乾眼淚 你就醒覺 再流既眼淚 佢都唔會知都唔想知

我會比幾枝樹枝你築 圍觀費不了

師兄真識玩 你進化到跨物種

仲未爆po

唉

見到呢個post都唔同左人

靠你開show 推爆個po

咁睇得起我

你唔solo 邊有新血入黎 咁咪可以識下人囉

People come people go

有野想share

你仲係到

永遠榮譽樓主嚟架ma
點會走呀

呢排放假做廢青搞到日夜顛倒哂點算

Shake下仔仔 蛙絲有咁多選擇

Shakeshake薯條咩 唔玩呢d
一定係多選擇到揀唔落手先A0啦

有無時間做下我既樹洞

我慣左識=shake 對唔住 搞到你誤會 蛙絲 你多d主動發言味得 你又唔接受下人地做個朋友 吹下水都好 如果個男仔唔岩你心水又想進攻你 味閘左佢囉

緊係有 請講

冇啊

你意思係add tg做fd
都可以既 反正而家幾悶冇咩做
定你言下之意係sell緊自己

咁陪下我 訓唔著好辛苦

靚女叫到，隨時奉陪

你一聲令下 幾多人交低tg
我唔會sell自己 不嬲佛系隨緣開

講過要算數 我有好多野想玩

想玩咩先

係我錯冇即刻add大家
而家後悔都冇用啦應該冇人會比tg 我
隨緣係好 但緣份嚟到都要識爭取架

蛙絲要大家tg
大家shake 做啦

係床度緊係玩pillow fight

唔是玩噢camp 咩

夢叔又玩勁我
你最近點 有冇target先

玩哂啦 又唔chur得扮咩喎
一兩個都夠哂皮

我笑到收唔到聲 好慘

一兩個都叫唔CHUR 得
同00 後們有冇代溝

仲有幾日飛 唸起都爽

我無玩勁你 咁都係大家傾下計 無咁悶 岩傾既自然會傾得多

巴打們接唔接受到條女高過自己

去ocamp唔代表chur得
呢個世界有健康soc
小妹我咁young咁charm
同班組仔女不知幾close啦

我會覺得好威 溝到個高妹

飛去邊 同屋企人定女女

同fd子 哪有女

做咩咁問 巴打出左pool ?

嚇得我 以為你咁快有著落

你鐘意佢米九你都接受到

高過你都幾驚 冇記錯巴打180

只係好奇問下 我呢個身高好難搵高過我

唔靚仔邊有女女會鍾意我

你鐘意佢如花咁得唔得
好多人用鐘意呢個字嚟解釋一切
但你真係會唔理條件咩

今日灣仔見到兩條女 高我成個頭 瞬間變矮撚
利申：177 既柒頭

巴打身型膚色搭救已經贏哂
睇你相仲識打扮下咁
溝女最緊要有自信 你得既

鬼妹可能多啲，亞洲女仔好少有米8

曲線讚自己177身高
而家d人真係

健康 soc
一組入面得一個係 fm 其餘都係 oc

ocamp 真係青春既代表

係瘦咗先打扮下，以前大肥仔時真係9著

好多謝你咁睇得起我

你講緊自己玩ocamp個時定點
Cls 邊個 soc會摺到得一個fm玩

要減肥都好有恆心呀 欣賞巴打既毅力

高唔過180 都唔可以太有自信話自己高 依家好多男仔都好高 我有時都好自卑

下下咁直接講條件
無條件又點構成鐘意

Ocamp
一車車綿羊送入虎口

講真話姐 不過唔一定要靚仔靚女先出到pool既
行d都要咁講 人既內在更重要

身高對我來講真係一個最大優點來 當有人問我幾高時 我都好自豪咁講米8

唐巴分d比我

你當啲女女蠢到上心口架咩

咩 嚟追我啦獸父組仔
利申：ff mode on

你177都唔矮啦

你意思係咪緣份到有feel就唔會咁睇條件

好容易就俾人溝到 虛寒問暖幾句再flirt下

feel呢樣嘢真係好難講

我個陣玩OCAMP 玩到虛脫
四點都仲要去人地房唱生日歌

高過d女仔咪得 177係香港都夠照啦
利申：同你差10cm

如果想溝170高妹 都有d淆自己有冇料溝到 人地心諗 你同我平頭咋

真係好辛苦 咩零食都要戒

你去做組媽 ？

四點就收皮啦 我之前玩兩晚通頂先叫chur

中間對齊就得

好勁 比著我一定唔得
我係食極都唔太長肉
所以養成左個黑洞胃
長期都食得落野個種

平頭仲想點

高妹

會依賴組爸 好易就。。

屌唔係組爸就組媽架啦
玩ocamp就=姣婆狗公咁搞乜野ocamp
叫d soc 摺q哂佢囉